NY Time 又幫武肺洗地，唔係唔幫手招呼佢嘛？

汁

衝衝衝

武肺武肺

信政府，唔怕.jpg

NYT

中國幾時派錢

CYT